司徒夾帶你同我入黎

李力持係你間公司UMOVIE既董事及製作總監

雖然夾帶兄你立場非常鮮明，但係你個董事及製作總監拍埋啲咁既撚屌片，你係唔係需要交代下？

李力持承認製造假新聞

[本地]星期一(24號）

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

推